<p align="center"><img src="/images/argentstar.jpg"></p>
<p>Voici le bel award que nous a remis le site BlackSword à la suite de leur test de Zelda : Mystery of Solarus. Le jeu a reçu la note de 4/5 et je dois dire en toute modestie que c'est une belle performance pour un jeu RM2K. Merci à l'équipe de BS pour ce test que vous pouvez retrouver <a href="http://membres.lycos.fr/sebeth/Test/ZeldaSolarus.php" target="_blank">ici</a></p>